以後中國和中国 要分開嚟講

台灣人，台灣叫中華民國，人哋先係簡稱台灣又名"中國" 。

強國蝗果啲係中国， 佢哋就算去頭去尾嘅簡稱都只係 "中国"。佢哋自己都唔認自己係中國人㗎

要正視聽唔好俾佢哋污蔑同冒認人哋台灣。

叫班大中華膠咪話自己係中國人，要寫就寫中国。 講嘅話叫佢哋用蝗語唔該，中国官方聲稱廣東話唔係正統語言。自認中国人請在日常生活使用蝗語(普通話)

香港人先會識用沿遠流長嘅廣東話嘅，提佢哋要政治正確喎。 睇佢哋班廢佬有幾多個學到正。

台灣的中文，香港嘅中文 和 中国的中文，連用語都係唔同嘅。叫佢哋唔好用錯

我今鋪仲唔係光明正大在連登用蝗字唔會俾人屌嘅人?

叫支那冇得錯

無錯， 自己一直分開叫中國同支那